【連TVB都制裁唔到，唔好搞黃色經濟圈啦！】每日洗版任務 - 幫港出聲金主 "百老匯" (19 Jan)

留言請願係冇罪嘅，唔好有威嚇成份就得

頂你，咁辛苦砌TVB廣告商名單，冇乜人知:

未來方向：
聯絡各大黃色經濟APP，擺TVB廣告商上去，方便大家觀摩

【永久抵制精選@19 Jan 2020】
1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

幫港出聲金主 - 百老匯

※留言template

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

[/quote]

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram: [/quote]

百老匯食屎啦

星期四至六嘅任務
暫時或永久交由心穎巴開post！
因為我想focus 喺「抵制TVB戰線」嘅新發展

請大家follow 心穎巴

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

仲有人去呢啲既咩 上price買行平三成

推

🎏新年罷買爆買清單：

🤮罷買:
金莎、Merci、壽桃牌、嘉頓

😍爆買:
金樂絲、瑞士蓮、藍罐曲奇

好多老母去百老匯ga

大品牌容易抵制，容易搵替代

抵制TVB團隊需要design人材

AEON 買電器都得

講錢最現實 同佢講去細舖平三成
不過去豐澤一定支持

【跪求】twitter要人！今日集會好多外媒有報，但無人推！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

up

ok

推佢老母

推上熱門

推呀！

藍罐曲奇同金莎同一集團出，費列羅上年已經收購整藍罐嘅公司。
雖然藍罐曲奇係now同有線都有落廣告，但都係有保留。

推上去

已做

推

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

g持

Tui

推熱門

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

嬲了派

又封人留言

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

解任

百老匯啲Sales勁差
德福個間我入去睇下電腦
個閪婆閪住話我上次黎過睇
我屌佢話個牌子部機到而家都未出入黎問下幾時出姐
佢就閪曬面企係隔離
第二日部機出左我即刻過隔離豐澤買
買完走入去同佢講隔離又平又好客氣

搵得容祖兒黎啲奶共閪代言都唔方好啦

push

去曬誠哥幫襯啦

百老匯禁人言, 大家要落力啲請願

廢老匯

啲廣告煩到仆街

抄底型號去樓上店買仲平，死人百老滙一入去sales好似冤鬼咁跟住你

唔講真係唔知

推呀

百老匯收皮啦！！！

百老滙不了
我有權去邊間買電器

屌仲有咁多人落廣告

下一期要制裁埋 BIG BIG SHOP

加油

我會的

借問一聲，百老滙電器同百老滙電影院有冇分別？